理想不可減退 全力勇敢的衝出去

劉浩龍

衝出去

幪面超人'龍騎'主題曲
作詞：王仲傑
作曲：和田耕平
編曲：Edward Chan / Charles Lee @ novasonic
監製：Edward Chan / Charles Lee @ novasonic

在混亂世代 遺下的正義
全人類在凝視 熱切爭取的意志
像大俠勇士 延續的故事
如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔
共患難上岸 才值得仰望
窮途同步破浪 下意識找到答案
用愛心來做記號 就算失去
連繫在天各一方

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣

那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡
聽日見